蠟燭會揀就咁點著燒定買融燭燈?

就咁點
用融燭燈

有無用家分享吓

用融燭燈，好用

我上網睇過話要一段時間後「畢」走啲蠟,你用咩「畢」的使唔使特登買啲工具

同埋想知係咪真係用融燭燈散香好過就咁用火點著

我又無畢走，因為都係剛用咗大概一個月
都仲有味同好香
火的話蠟燭好快就燒完
用燈的話蠟燭會用得耐d

多謝你嘅解答

融燭燈又光又熱 夏天同夜晚都好難用咁

會咩？未用過唔知

會有dd熱，最近用可以接受
未試過夏天用
但係用火都會熱同光架

冬天燒嘅話開心過用燈啊～如果只要香味，咁其實好多嘢都取代到，唯獨燭光唔得，所以我會揀燒。而且燈好牙訂

一見到燒唔勻就覺得好煩

加個蓋trap住啲熱

但唔係個個玻璃樽個口都大細一樣
我都係用最傳統嘅方法：錫紙咋，又真係好work

個火好緊要

想問有咩唔係中國造嘅熔燭燈推介下

好似yankee有？amazon都有，但係係咪china造就唔知